大家鍾意飲綠茶定紅茶

綠 - 正皮
紅 - 負皮

自己鍾意綠多D

紅茶

其實乜茶都冇緊要
最重要係唔貼

樓豬食屎

樓主信唔信我屌撚爆你個西？

烏龍茶

綠帽瓜

樓主我屌你老母

上面做乜鳩

兩樣少飲
平時J開黑烏龍茶 烘過既鐵觀音 之類
粗茶大量對黎解渴就 飲平既熟普洱茶磚或沱
不過食印巴咖哩會整叫杯Masala Tea

收皮啦

綠茶應該拎去滅絕

樓主老母正D

謝西瓜 屌你老母屄